BitCoin broker有無可能擠提

自己買定through broker買好